請將你嘅憤怒轉化為力量

我相信今晚好撚多人都瞓唔到
煲大熱門啲核彈
文宣將721 同811 兩日放大
勇武商討對策應該新變招

請大家唔好放棄

光復香港
時代革命

百連

44

721